其實港女係咪買d朱古力熔咗去再擺番落個帽就話自己識整朱古力

笑死人

你地買Godiva算la

情人節後超市咩即食朱古力都無哂，你話呢

咁最簡單既係咁整

呢d叫整？

整過松露朱古力、生朱古仔、軟心朱古力
全部都要熔左朱古力先加野整架啦
由可可豆玩起咩

有整過，有花心機架

唔係你想點?
自己種埋可可豆自己磨埋?

自己買粉整，你唔好去m記買個包之後話自己整

粉 點用粉整？

可可粉，你唔識得自己上網搵食譜架on9仔

即係用奶粉開奶唔買鮮奶會威啲同優質啲

如果你買啲現成朱古力之後整容佢，都唔係你自己整啦

Push

其實呢………餅鋪都係買啲一塊塊朱古力返黎溶左黎再整………個種已經算係原材料黎

收到個個開心咪得 你理得佢係唔係自己種可可豆 多9餘

講得好

隻牛唔係自己養都好意思話自己煎牛扒

好過陳雲出品啦 起馬個樣唔同左～

可以去烘焙店買，然後自己較配方。
織食朱古力唔係攞嚟畀你溶， 溶咗口感會差過未溶之前

佢哋哂氣

用粉 樓主：點解唔用可可豆？
到用豆 樓主：點解唔自己種豆？
到自己種豆 樓主：種果塊地都唔係你養肥

你知唔知朱古力店係用朱古力粉整加可可油整，然後市面俾你買嗰啲朱古力係就咁食，你咁樣做乜姐去茶餐廳買個乾炒牛河然後攞個盒自己裝落去然後話自己煮 ，用下腦la child登仔

其實超市係有烹調用嘅黑朱古力賣，未必要有粉開始

但係溶即食再倒模就肯定屎，即食果D己經計過哂温度凝結硬度，再煮只會overcooked

但人地用即食朱古力

D港女唔到情人節果日都唔去買，就梗係買唔到

其實佢哋都係求其交貨，之後等收條仔既禮物

其實我覺得唔識整咪算囉，係要用啲金幣朱古力溶咗佢嚟整
衰撚個日本妹送godiva ,至少godiva貴野，好過啲港女送金莎朱古力

傻嫁你，godiva幾錢？
是但溶左條吉百利咪得囉，再去daiso買兩個模，50蚊攪掂份垃圾啦。

同鍛刀大賽某條友一鳩樣

人地日本妹有心 心，港女溶咗條吉百利諗起都想笑

港女話溶咗啲朱古力就係識整，唔好笑死人啦
我老母都識整甜品，我都記得朱古力係去買朱古力粉同牛奶去整

係你哋先中伏，日本妹咁好，D日本仔都唔溝嫌煩。

港女咁煩又on9，都一大堆仔鳩衝

我去麥當勞買個魚柳包切開四份， 上邊加啲茄汁我識整魚柳包啦

留返比啲垃圾港女溝

你可以嫁，砌返靚佢放落靚碟，食家都分唔出

如何在家 簡單製作 『手工巧克力』

使用 可可粉 製作 生巧克力

食材 : (份量約一個小鐵盤)：
1. 動物性鮮奶油 Heavy Cream 70g
2. 純可可粉 Cocoa Powder 50g
3. 純可可脂 Cocoa Butter 50g
4. 細糖粉 Suger Powder 40g (先將糖粉磨細 , 越細越好)
5. 純可可粉 Cocoa Powder 適量 (完成時灑在生巧上面)

步驟：
1.先將 可可脂 隔水加熱融化後離火 , 加入等分量之可可粉及細糖粉攪拌均勻成巧克力醬 待用
2. 將動物性鮮奶油放入鍋中，小火加熱至快沸騰離火
3. 將加熱好的鮮奶油倒入放入待用的巧克力醬中
4. 攪拌均勻，至巧克力醬呈光滑即可
5. 將攪拌至呈光滑貌的巧克力醬放入已鋪烘焙紙的可冰容器中
6. 放至冰箱冷藏至少4小時
7. 拿出已冰至凝固的生巧克力，切成約2×2公分的小塊
8. 灑上適量的無糖可可粉，即完成

高登都有人教整朱古力啦

又可以睇樓主以一敵百

港女自己話自己識整朱古力，真係笑大人肚， 仲要死撐先好笑
港女話識煮飯就係煮印尼撈麵
個撈麵加咗兩條腸仔嘅先煮飯嘅

證明d港女on9

以前中學女神整過比我
食撚完好似病撚左，定柯到仆街

金幣朱古力

Chocolate tempering?
但我諗樓主指既係純粹reheat 再是但cool down
Temper 去令朱古力再結晶要個溫度時間控制得好好

冇錯

唔覺得有咩大問題

大撚把homemade burger都係買個包再尻夾d野

唔通又話d包唔係自己烘咩

係咁架啦
有時都係一份心思
自己熔左再倒模唔覺得有太大問題

情人節習俗係女仔送朱古力
人地唔想咁'行' 都算叫自己有份心意

男仔買花咪仲現成過女仔.....

不過感覺上樓主都係葡萄人地收朱古力
然後宜家係度話酸

有咩問題
心意野黎 咁認真咁講究就自己買/整啦

有得收咪得囉 理得點整 都係睇心嫁姐 有心送俾人已經好好

模，唔係帽
我都覺得就咁溶左再造形好鬼 hea
至少放粒杏仁入去啦小姐

你記住情人節係女仔送野比男仔
唔係男仔送嘅俾女仔

咁的確真係唔太算整，不過如果人地男朋友唔介意就無咩問題。

所以呢？

事實香港好小可有女仔會送

所以自己熔朱古力落模就有問題？

依家都唔知有冇，我講緊嗰啲嘢全部都係10幾年前

都唔明你講黎有咩意思
時代唔同好多野都係咁架啦

大把節日野同原先傳統既唔同晒

唔通宜家過年去旅行果d你又話佢傻hi, 過年係留喺屋企架
中秋食冰皮你又話 on9, 中秋以前係食蓮蓉月架

你阿媽整水餃你食你又話佢d皮唔係自己磨買現成

曾幾個時，我抽獎就試過抽到一碌400g的白朱古力（三角柱體個隻）個刻我有諗過用呢個方法處理佢，化整為零，但最後冇咁做到，結果做朱古力夾心餅派俾同事朋友。

屌 又係你個毒撚
琴晚又FF同幾多個日本女仔拍拖扑野
同換咗幾多次床單呀

如果哩番說話係Gordon Ramsay講
我都洗耳恭聽
但由一個連登會員講....
哈哈哈～～～
你理得人地送比男朋友個舊野點整姐
唔係又FF人地女朋友個個排住隊請你食下話
食個個又唔係你，係要咁多聲氣既
係呀你一定話港女整既你都唔會擺入口
咁你理人咁多做咩哈哈哈

樓上絲打唔通就係溶即食朱古力當自己整咗既港女?

最慘係成班弱智唔面對現實

真係同買波仔返黎叮無乜分別

冇眼睇 ，依家啲千禧後就特別弱智

GORDON教整朱古力塔都係熔左啲朱古力, 再加CREAM同牛油
唔明樓主做乜鳩

如果以你個道理，你又理我做咩，我鍾意取笑啲垃圾港女

點解冇人屌樓主, 買現成即送 係有心思過 溶左再整 呢個奇怪邏輯?
港女要食貴野就拜金, 佢要收GODIVA唔要收都叫用時間整過下嘅朱古力, 就係理所當然, 港女ON9??
再者, 難道整朱古力嘅日本妹都係用可可粉整??
唔明樓主邏輯混亂都咁多人支持

我整咩你都無份食既
同埋點解一定要整朱古力？

其實係成件事on9，咁你用食用色素喺朱克力上面畫公仔都可以話係有心思架。

但係事實上溶咗再整，可以係女人用嚟扮有心思嘅行為，求求其其整完就當盡咗情人責任，之後就到男方出手

咁如果男人唔送花，唔出去食，喺樓下超市買塊牛扒，求其煎到全熟，係咪叫仲有心機過送加+book枱食飯？

你認就好喇
歡迎來到9噏既世界

雞蛋裡挑骨頭

咁其實求其買盒GODIVA係更有心思?
可能我女朋友太好, 又唔使我搞大龍鳳, 唔使送花, 食M記就算
佢仲整朱古力蛋糕俾我, 所以我覺得, 佢求其熔咗再雪凍俾我都冇問題 都叫用過時間心思係我身上

日本妹都係咁啦。

因人廢言仲懶叻
加cream 同牛油都已經唔同左本身嘅質感同味道
第2 gordon 自己搓粉整tart底已經要花心機

當hea d 買埋現成tart底返黎，都叫1+1變成唔同嘅野
就咁鳩溶左再雪都得，除左唔好食左之外仲有咩唔同？